[
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены фильтра тонкой очистки топлива у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ниже какой окружающей температуры воздуха необходимо использовать циркуляционный подогреватель охлаждающей жидкости перед запуском дизеля трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Ниже +5 ℃.",
                "Ниже -20 ℃.",
                "Ниже - 30 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанны причин происходит быстрое понижение уровня электролита в аккумуляторной батарее?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Забиты вентиляционные отверстия пробок.",
                "Мал зарядный ток.",
                "Высокое напряжение зарядки аккумуляторной батареи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" необходимо проверить и отрегулировать сходимость колес?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком состоянии необходимо хранить аккумуляторную батарею, снятую с трактора?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "В заряженном состоянии.",
                "В разряженном состоянии.",
                "Состояние батареи не влияет на её долговечность."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что означает мигание с небольшой частотой контрольной лампы оранжевого цвета при включении стартера у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Обрыв электрической цепи стартера.",
                "Рукоятка переключения коробки передач не находится в нейтральном положении.",
                "Неисправность в цепи фазной обмотки генератора."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-2522ДВ\" необходимо заменить сменный фильтрующий элемент маслобака гидросистемы навесного устройства?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рабочих тормозов применяется на тракторе \"Беларус-3022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Однодисковые сухие.",
                "Трехдисковые сухие.",
                "Многодисковые."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую ширину колеи по передним колёсам имеют тракторы \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1640 - 2190 мм.",
                "1800 - 2500 мм.",
                "1840 - 2600 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ниже какого давления масла в трансмиссии запрещается эксплуатация трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1300 кПа (13 кг/см2).",
                "1400 кПа (14 кг/см2).",
                "1500 кПа (15 кг/см2)."
            ]
        }
    ]
    